紐西蘭最後一單active case都好返！！！

紐西蘭應該係第一個消滅武漢病毒發達國家

//【明報專訊】新西蘭最後一名新冠病毒患者昨（8日）康復，且國內沒有新增個案逾兩周，衛生部表示全國已無確診病例，總理阿德恩（圖）宣布周二凌晨起解除除因應疫情實施的大部分限制，包括社交距離和限聚令，但維持邊境管制。新西蘭和澳洲正研究「旅遊氣泡」計劃，讓兩國人民往來旅遊，《金融時報》報道，太平洋島國正游說爭取加入。
17天無新個案 1154人患者22死

新西蘭衛生部表示，最後一名來自奧克蘭的確診女患者，在過去48小時已沒有出現任何病徵，被視為痊癒；全國亦17天無新增確診個案。當地至周一累計1154人受感染，22人死亡。

總理阿德恩（Jacinda Ardern）昨表示，有信心已阻止病毒在國內傳播，並宣布周二凌晨起國家警戒級別會從第2級降至第1級，解除社交距離限制，公眾聚會和國內旅遊再不受限，學校和工作場所可以重開，惟繼續實施邊境管制，入境人士要接受病毒檢測。//

"新西蘭和澳洲正研究「旅遊氣泡」計劃，讓兩國人民往來旅遊，《金融時報》報道，太平洋島國正游說爭取加入。"

香港都應該游說爭取加入